呢一萬蚊我哋只應該用嚟支援同路人或者醫護

筆錢係不義之財，我唔會因為你派呢一皮嘢就當過去大半年無事發生，種種惡行永記心中。

手足義士被濫捕濫告，要律師費
義士為革命，失學失業甚至失去棲身之所
立場蘋果港台等傳媒，同大量黃店，為咗發聲而面對大量投訴、政府針對、藍紅鄉黑嘅各種賤招
良心醫護，理應得到最好裝備對抗疫情，結果係衰到俾普通裝備，仲要無理限制使用，要自己攞錢買口罩等，又要日日對住衝關嘅蝗蟲同唔理衛生嘅自私廢老，身陷險境

一皮嘢去幫以上嘅人，遠遠唔夠。但呢筆不義之財，我哋一定要去拎，用係佢哋身上，當幫政府償還欠咗佢哋嘅少少利息

推 大家多d幫襯黃店

唔止黃店，好多人都需要幫
總之一定要投入番去俾同路人

推

最直接捐少少啦
一千幾百都好多
當個垃圾政府淨係派八千囉

醫護唔一定係同路人
所以一定係同路人先

捐又好，懲罰又好，買口罩裝備送俾醫護都好，都幫到

有啲組織係同路人，或者醫護個工會
亦可以向身邊識嘅黃絲醫護伸手援手

岩 比工會

唔好求其捐幾舊水當幫咗，一定要盡量善用呢筆資金，壯大我哋嘅實力，長遠先會贏

怕既 支持黃店吧

無錯，同埋黃店唔止係餐廳食肆，仲有各行各業

同埋好多手足唔夠十八歲，攞唔到呢筆錢，大家要用嚟幫佢哋

唔好忘記有付出嘅所有手足

如果你唔等錢駛嘅，一定要拎啲出嚟，大把組織可以捐，好多同路人會受惠

真係不義之財

明明係市民嘅公帑，俾佢用晒去利益輸送，同買裝備出糧打自己